---
title: V2.15.0
---

# V2.15.0

::alert
La version 2.15 de Dodock est basée sur la version 13 de Frappe  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases)
::

## Panier

- :rocket: Lorsque le client n'a pas d'adresse enregistré, un popup s'ouvre désormais automatiquement au moment du passage de la commande au lieu d'un message d'erreur.